\documentclass[10pt,a4paper,sans]{moderncv}
\moderncvtheme[blue]{classic}
\moderncvcolor{blue}
\moderncvstyle{classic}

%Gummi|065|=)

\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[cyr]{aeguill}
\usepackage[top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=3cm, right=3cm]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.5cm}


\name{Curriculum}{Vitae}
\title{Antoine Paret}
\address{8 allée Van Gogh}{26300 Bourg de Péage}{France}
\phone[mobile]{06~04~49~86~98}
\email{antoine.paret@utbm.fr}

\begin{document}
\makecvtitle

\section{Formation/Etudes}
\cventry{2015/2016}{\'Ecole d'ing\'enieur}{Université de Technologie de Belfort Montb\'eliard (UTBM)}{} {\textit{2ème
année de Tronc Commun}}{}
\cventry{2015}{Obtention du Baccalaur\'eat S\'erie S}{Lycée Du dauphiné, Romans}{}{\textit{mention Bien}}%
{Option S.I /Sp\'e I.S.N/ Mention Euro Allemand}

\section{Compétences}
\cvitemwithcomment{Langues}{Anglais B1. Allemand scolaire}{}
\cvitemwithcomment{Programmation}{Codage en bash, Java, C, VBA, Arduino, HTML}{}
\cvitemwithcomment{C.A.O}{Connaissance des logiciel SolidWorks, Solid Dynamic System, ainsi que Catia v5}{}
\cvitemwithcomment{Bureautique}{Maitrise des outils de bureautique (Excel, Powerpoint, Word, LaTeX)}{}


\section{Experience professionnelle}

\cventry{Janvier 2015- Septembre 2016}{Staff integration 2016}{}{}{}{%
    \begin{itemize}
        \item Membre de l’organisation de l’intégration des nouveaux étudiants arrivant a l’UTBM en septembre 2016.
            5 mois de préparations, 3 semaines d’activités.
            Gestion d’un budget, délégation des tâches, gestion administrative d'un des évenements.
\end{itemize}}

\cventry{Janvier 2016}{Stage chez Amazon.fr}{Montelimar}{}{}{%
    \begin{itemize}
        \item Un mois au sein du service maintenance chez Amazon.
        \item Formation aux principaux postes de l'entreprise.
\end{itemize}}

\cventry{Juillet 2015 et Juillet 2016}{Emploi saisonier}{Génissieux}{}{}{%
    \begin{itemize}
        \item Collecte d’abricots chez Philippe Mortas durant des périodes d'un mois, en horaires postés.
\end{itemize}}

\cventry{2015}{Création robot gestionnaire de magasin}{}{}{}{%
    \begin{itemize}
        \item Fabrication d'un robot ayant pour but l'assistance d'un pharmacien lors de la gestion de son magasin.
        \item En trinôme au cours des projets de SI de terminal.
\end{itemize}}

\cventry{Janvier-Avril 2015}{Réalisation d’un jeu complet en Java}{}{}{}{%
    \begin{itemize}
        \item Réalisation d’un jeu de plateforme en deux dimensions
        \item Projet réalisé intégralement en binôme (création des images, création de la structure du programme, de chacune de ses méthodes…)
        \item  Jeu complet :avec tutoriel, éditeur de niveaux et plus d’une trentaine de niveaux jouables.
\end{itemize}}

\cventry{Mars 2012}{Réalisation d’un ballon Stratosphérique}{}{}{}{%
    \begin{itemize}
        \item  Réalisation d’un ballon sonde transportant deux caméras, des capteurs de pression, température, humidité et de vitesse.
        \item Dans le cadre de la matière technologie en 3em, très forte implication dans ce projet.
\end{itemize}}

\section{Centres d'intérets}

\cventry{2016}{Administrateur réseau Rivlink}{}{Sévenans}{}{%
    \begin{itemize}
        \item Membre actif de l’association RivLink, association de gestion du réseau informatique dans une résidence de plus de 150 studios.
            Management de ce réseau.
            Gestion des abonnés, cablage des structures, intervention en cas de panne.
\end{itemize}}
\cventry{2013-2015}{Création d’un club sportif de parkour}{}{}{}{%
    \begin{itemize}
        \item Création et rattachement à un club de Gymnastique du groupe de Parkour « Air Tribute » ainsi que création
            d’une page Facebook recensant toutes les activités du club.
\end{itemize}}
\cventry{2016}{Actualité scientifique}{}{}{}{%
    \begin{itemize}
        \item Intérêt pour les nouvelles technologies. Lecture de magazines scientifiques tels que « science » et
            visionnage régulier de vidéos scientifiques (TEDx...).
\end{itemize}}

\end{document}
